因為屌過所以鍾意？

唔捨得

會厭

不想再流淚但如何避免

交功課咁

屌你老母失戀大撚晒啊！！！

臭g